{
  "currentLanguage": "KO",
  "My Wardrobe": "나의 옷장",
  "all": "전체",
  "Outerwear": "아우터",
  "Shirts": "셔츠",
  "Knitwear": "니트",
  "Blouses": "블라우스",
  "T-Shirts": "티셔츠",
  "Select Clothing": "의류 선택",
  "Save Outfit": "코디 저장하기",
  "Purchase Selected Items": "선택 상품 구매하기",
  "Deletion Required": "삭제 필요",
  "You need to delete the existing item before trying on a new one": "기존 상품의 삭제를 하신 뒤 입어볼 수 있습니다.",
  "quantity": "수량",
  "black": "검정",
  "Existing Outfit": "기존 의상",
  "Outfit to Change": "변경할 의상",
  "Please Slect a Size": "사이즈를 선택해주세요.",
  "Please Select a Color": "컬러를 선택해주세요.",
  "Confirm Fitting": "피팅확인",
  "Change": "변경",
  "Clear All": "전체 지우기",
  "It will be changed from the existing outfit": "기존 의상에서 변경됩니다.",
  "Generating... Please wait a moment": "생성중입니다. 조금만 기다려주세요",
  "Add Photo": "사진 추가하기",
  "Outfit Name": "코디 이름",
  "Virtual Fitting Outfit": "가상 피팅 코디",
  "A Warm and Comfortable Daily Outfit": "따뜻하고 편안한 데일리 코디",
  "Memo": "메모",
  "Share": "공유하기",
  "KakaoTalk": "카카오톡",
  "Instagram": "인스타",
  "Facebook": "페이스북",
  "More": "더보기",
  "Save to My Wardrob": "나의 옷장에 저장",
  "Post to Feed": "피드에 올리기",
  "Message": "메세지",
  "Saved Outfit List": "저장된 코디 목록",
  "My Outfit List": "내 코디 목록",
  "Enter an Outfit Title": "코디 제목을 적어주세요",
  "Enter a Subtitle or Description": "부제목을 적어주세요. 설명이나",
  "Fitting Items": "피팅아이템",
  "Purchase": "구매하기"
}
